{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011548",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 로하스스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約が確定するのではなく、予約待ちの状態ですので、お電話で結果をお知らせします。 リアルタイム予約システムの特性上、重複予約が発生することがあるため、ご注意ください。 人数を追加する場合、乳幼児を含めて追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 大人は20,000ウォン、子供及び幼児は10,000ウォンと計算されます。 入室および退室時間を守らなければならず、未成年者は法的同意なしに入室および男女同室での宿泊はできません。 ペットと一緒に入室することはできず、個人の持ち物を紛失した場合は責任を負いません。 食事の調理は禁止されており、バーベキュー利用時に指定された場所を使用してください。 午後10時以降はバーベキュー場の利用や高声放へのアクセスが禁止され、室内は禁煙です。 什器破損時の弁償の責任があり、退室時に客室を整理し、飲食物をはじめとするすべてのゴミを分別しなければなりません。 重複する場合がありますが、払い戻しいたします。利用不可の案内を受けた場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。予約変更時に手数料が発生することがあります。 キャンセル時にはキャンセル払い戻し手数料が適用され、割引適用前の価格に基づいています。 追加人数料金は決済されない場合があり、最大人数を超える場合は入室および払い戻しができません。 業者の物品の破損及び紛失時に弁償が必要であり、ペット同伴時の入室が制限されることがあります。 当日予約後、当日利用は不可となる場合があり、未成年者のみ入室する場合、入室及び払い戻しはできません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約については、払い戻しができません。 付帯施設及びアメニティは状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 入室時に利用できる特典としてIPTV及びWiFi、プール、カフェ、常備薬を提供し、駐車可能で海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約が確定するのではなく、予約待ちの状態ですか？",
            "answer": "はい、予約が確定するのではなく、予約待ちの状態です。お電話で結果をお知らせします。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は追加料金が発生します。大人は20,000ウォン、子供及び幼児は10,000ウォンと計算されます。ただし、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室や男女同室での宿泊ができますか？",
            "answer": "未成年者は法的同意なしに入室および男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。また、個人の持ち物を紛失した場合は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "食事の調理はできますか？",
            "answer": "食事の調理は禁止されており、バーベキュー利用時に指定された場所を使用してください。午後10時以降はバーベキュー場の利用や高声放へのアクセスが禁止され、室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "什器破損時の弁償はありますか？",
            "answer": "はい、什器破損時の弁償の責任があります。また、退室時に客室を整理し、飲食物をはじめとするすべてのゴミを分別しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約変更時に手数料が発生しますか？",
            "answer": "予約変更時に手数料が発生することがあります。カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時にキャンセル払い戻し手数料が適用されますか？",
            "answer": "キャンセル時にはキャンセル払い戻し手数料が適用されます。割引適用前の価格に基づいています。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は決済されない場合がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数料金は決済されない場合があります。また、最大人数を超える場合は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失時に弁償が必要ですか？",
            "answer": "はい、業者の物品の破損及び紛失時には弁償が必要です。また、ペット同伴時の入室が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日利用は可能ですか？",
            "answer": "当日予約後、当日利用は不可となる場合があります。また、未成年者のみ入室する場合、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約については払い戻しがありますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約については、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは利用できますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは状況によって変動する場合があります。入室時に利用できる特典としてIPTV及びWiFi、プール、カフェ、常備薬を提供しています。また、駐車可能で海水浴場が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 630,
        "QA": 781
    }
}